(ig)其實做藝人真係好撚假

都唔知佢嗡乜鳩

乜水

個笑容
心寒

咁都唔明
雖然係假 不過唔只藝人係咁啦 啲乜乜挨豬女神咪又係咁

難聽講句唔係都唔會走去做藝人啦

個個都係咁

牽住我 帶我走 一天一點更快樂 幸福很簡單

正常人會唔會無撚端端咁講野

唔係藝人都會發呢啲PO啦

佢成日都係懶文青咁架啦

豬西咁既樣

劉佩月好靚喎 邊忽豬西呀

佢唱歌好好聽架

係靚，不過個ig真係唔知做乜鳩

乜原來係佢呀 p圖p到差d認唔到

張張都p得好勁

塊面拿埋一住喎

唔只藝人係咁既搏like係咁上下

下，p咩？

偽人

咁都話靚

其實好多Ig等女神都係咁講嘢 我有個普通朋友係偽ig女神
成日打啲嘔心文

salad廣告？

佢上鏡唔靚啫,見過真人OK喎
係無乜笑容啫
樓上唔駛咁踩佢既

關藝人咩事
大把mk妹冇乜人like都照出呢種post

做得藝人........

個下巴成咁兜成個芒果咁都靚？

藝人通常都係保護自己 因為佢地好易比人不滿

唔係叫瓜子口面咩?

真心假

成個mac tonight咁
何來瓜子口面？

其實覺得佢幾得意 不過張張相啲caption都好似google返黎咁

笑死 真係勁好聽

應該係 見好多都有salad sponsor呢個袋

成日開live架

短髮靚啲

邊位

P得好過份下

鞋秋面

如果你係佢 你想post呢張相上ig caption 應該打咩

P完圖都係柒

佢個極品化妝師

佢老豆老母有冇ig先？冇就真係好撚假 做比人睇

乜撚野叫發呢啲PO, 用埋d蝗語

笑到我心裡發寒

有一句幾啱講呢啲人：你係ig（或者facebook之類）咁孝順，你爸爸媽媽知唔知道呢？

膠面怪

打caption係咁㗎啦

有情侶嘅都有機會出下依啲post啦
咁上心真係唔知做乜

圖文不乎都無咩値得post，

佢每一句互相都聽唔明

係街撞過佢 講嘢大大聲 慌死人唔知佢存在

記得有巴打之前開post話中學同過佢拍拖，話佢性格同開朗，同鏡頭前差唔多

對你愛愛愛不完

你果粒瓜子中咗輻射呀

唔需要其他人明呀，不過哈只藝人要夠偽，出到社會都係一樣

點架,開post唱人依家又咁既樣
跟返劇本OK?

佢咁做既意義同動機係乜？
唔只佢一個會咁，仲有成千上萬既女會咁做！
原因係咩？我望唔透

聽聞呢個係佢喺IG第1千個post
可能佢想將呢個post獻比父母呢
咁樣講大家會唔會對件事改觀返?

sorr，忘了利申，
係覺得佢幾靚，自從係d公司event見過佢又影過相又揸過手之後，

不過呢d on9文化都係要屌

其實個動機係乜都好，無人理就唔會咁多依啲post

鞋抽面都可以p 到咁

正喎

……所以佢父母因為係第一千個post而好開心？新式孝順方法

正嫁

睇ig不嬲都睇相 only，
睇乜撚野 caption 呀
moon bb

似唔似有整

唔似

初初出果陣咪又係成班高登仔話想飲佢洗腳水
利申:覺得佢幾靚

有名係叫偽人啦

樣唔評論
佢講野把聲愈聽愈頂唔順 好似chok聲咁
sorry

城寨果陣好過幕後

係好樣衰